大波真係咁重要咩

????????

樣重要啲

bonus

藥劑絲

Pls respect women

樣不嬲最重要

我覺得思想, 價值最重要
身材樣貌都係係第一眼見面
同埋床上個時先重要

yes

當你無樣的時間

同5科合格一樣

內外在都合格先睇得上眼

外在黎講
樣比分應該最重

公司有個大波樣衰肥婆，未拍過拖

我恨我自己唔係大波妹
我寧願我係一個醜嘅死肥婆
醜得嚟大波

欣宜你都啱